其實依兩日嘅行動係失敗到仆街

我知道最近大家士氣跌咗，但係千萬唔好因為咁自己呃自己話依兩日抗爭有成果。其實呢兩日嘅黎明行動對成個政府同經濟一啲威脅都冇。大家只係遲咗返工，政府又可以將我哋依幾日嘅行動描述為破壞社會秩序去幫建制派打選戰。最撚慘嘅係仲有學生手足俾人打俾狗咬。

黎明行動唔係要停係要轉型

我提議咪大家朝早咪用提前出門去塞鐵嘅時間去整牆去派文宣。要去贏依場仗一定要有民意加持，唔好真係信要歸邊一早歸晒邊，你要知道絕大部份嘅香港人都係政治冷感嘅港豬，佢哋嘅政治立場係極之容易因為近期社會同自身利益而轉變。政治宣傳一路係政治入邊最重要同埋有效果嘅一環，手足一定要記住呢一點爭取更加多嘅人支持。

最重要嘅一點提防三毛分化撚。依排共產黨似乎諗通左唔再用網絡攻擊，轉左用分化模式去瓦解連登呢個platform, 依樣野冇得搞，主要係要靠大家記住乜嘢係和勇不分，be hummable

至於區選有好多人出嚟吹風話唔好投泛民因為冇撚用，你只要問自己一個問題就可以解決投唔投好，你想用你啲錢去養一個邪惡嘅建制派定係一個無能嘅民主派？就算你唔投最後都係要養一個。我就實在唔想再見到班仆街建制藍絲贏撚左之後個咀臉。

最後
光復香港時代革命

文宣就好似廣告咁 要散播希望

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

大家討論下

我覺得都必須急切處理不割
唔等於唔可以批判呢個問題
中大 差啲俾人陰到 好彩過左骨
理大 真係柒左
講真話
又話分化五毛block 拉 mon po狗
如果唔檢討反省
點贏
我睇唔到

失你老母敗 幾撚成功
我地就贏

政府驚撚到仆街, 我地揸緊佢春袋, 不出三日一定跪

我想問吓點樣成功法？如果真係有實際效果我絕對支持日日咁做

都唔止三日啦嘛

推

點贏講黎聽下。林鄭幫埋你塞紅隧叫贏

又黎呢D打飛機式成功論

其實黎明中春袋，中到應一應，只要持續一定贏。
可惜手足係中大，理大元氣大傷，無以為繼

呀sor 我屌你老母

呀 sir又mon post

幫手推翻今個星期主線︰
團結絕殺保皇黨 !

一有人唔同意就
分化撚失敗撚左膠sir
咁算點

希望你係一個三毛，如果真係有手足咁諗就真係幾煩

又係呢句 又話成功 又講唔出
成功係邊

咁想幫林鄭咪出聲囉

依一個都係佢哋嘅分化方法，故意製造一個對立面

支持

黑警死全家 總之我地就係贏 無撚得輸

又冇本事全日塞，塞得嗰個令鐘。唔好叫大三罷啦，叫兩小遲啦。遲返學，遲返工呀，係遲少少呀。part time 抗爭。

罷工不了
罷左點做港豬

呢個就係問題所在，效果不足，咁不如轉一轉方法

你相信你打飛機都可打撚死D popo

能力愈大責任愈大
唔該你出去打飛機射死佢地

相信你打飛機都可打撚死D popo

能力愈大責任愈大
唔該你出去打飛機射死佢地

長時間三罷真係要慢慢籌備，世界各地嘅罷工都唔係話即刻罷就罷

失敗你老母 贏晒啊我地

多謝推post

其實成件事係本末倒置
唔係要通過塞路去令人番唔到工
而係要人去自願唔好返工
點解要手足去take risk黎阻住班港豬返工?
而唔係組織工會去動用群眾壓力去令佢地唔返工?

無錯所以我哋要轉變黎明行動嘅抗爭模式

著名三毛黎

其實可唔可以整翻個

全民文宣日

即係全力全世界一齊同一日打鍵盤文宣戰包括FB，IG，Air drop，同安全情況下快的整翻好的牆？呢度開PO集中比出文宣材料
其實周圍都可以係連農牆。

集中文宣呀

我諗好多前線經過大學攻防戰後一係被捕一係傷
要抖下好正常，休息是為了走更遠的路
不過要諗下有咩新抗爭手法係真

自願罷工先有用

［正能量］有失亦有得 中大理大保衛戰之成果

兒登
聞名不如見面

其實次次塞地鐵都係反效果
已經俾人屌左好多次

隊阻地鐵組兩三個月前已經解散左

唔知點解突然又玩返呢一樣野，真係莫名其妙

Sad but true

哦，你死啦，連登唔比講失敗架

收嗲啦 成撚日講失敗

Form 中環金融界朋友們

中環和你lunch 想IFC and Landmark 搞

有冇連登account ? 想吹下風
而家响路中心俾狗迫上行人路有鬼用，商場一來安全，冇得舉藍旗
他們係一班和理組
目的：狗又唔敢隨便入，增加狗隻犯錯機會
目標：商場會多D人 join，迫到D商場落埋閘就一流

希望成果： 俾D 國際傳媒多D Talking point，而家和你lunch 唔流血就無人報。中環係走國際線，因為真係勇武唔起

Push

繼續搞3罷啦
24號就知效果好唔好

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

唉

反省繼續行
黎明就要先停一停
加大文宣
贏左個區選先講野

好多人會覺得連個政府都無正當性
點解要跟佢玩
事實上你睇番幾年前梁遊DQ 單野
因為一時既面子, 令有力既議員令量失去

當然你話依家個政府玩野鐘意點都得
但係依家人權法過左, 佢點玩都要有番啲理據

睇野要睇長線啲
吸收今次理大教訓
下次咪唔打陣地
但係區選輸左
連貼地改變啲長者既力量都無埋
佢地先係手揸最多票
18 歲樓下投唔到票嫁

我樓下幾個無業既都話今次三罷好成功, 政府驚到瀨屎, 今次一定跪低, 信我

又失敗撚散水撚

集中區選
未來幾日行動係幫手拉票
踢走保皇黨

要贏呀，文宣唔夠對家？其實可唔可以整翻幾日

全民選舉文宣日

即係全力全世界一齊同呢幾日一齊打鍵盤文宣戰包括FB，IG，Air drop，同安全情況下快的整翻好的牆？唔係p 牌就幫手開PO集中比出文宣材料啦
其實周圍都可以係連農牆。

呢幾日選舉前集中文宣呀

要贏呀！

失敗撚、分化撚同中計撚

香港popo漸漸有報應

唔好以為自己冇事好快到你地

手足們 我有個小小提議

與其係到塞鐵 不如嘗試下和你搭鐵 我地可以扮演類似而家foodpanda咁既角色 務求將運動打入民心 我地戴gear企係每個車門隔離 見人就講早晨（籠絡民意呀！）（gear唔係重點 你帶個口罩都得，最重要係傳遞既意識！）

-唔會擾民
-吸引市民眼球，籠絡民意
-順便可以將抗爭日常化（實現地下化？）
-狗隻吹我地唔脹？ 而家一街二噁英 帶個濾咀好正常姐
-和理非 大人細路一齊參與又得

-要持之以恆（預左長期戰？）

而家對家最想我地民鬥民 同埋武力抗爭，點解我地要順佢地意？

對家武力只會無限升級，我地得啲19汽油彈炸記住

我地更加唔會搶鎗，殺狗

咁打黎根本無意思

不如轉戰打民意 宣揚Love and peace!!（對市民）

呢個係小弟愚見，大家都可以發表你地既睇法

香港人 要進化，進步呀！！！！（唔好俾呢到啲仇恨主義沖昏頭腦！）

一個上前線上到無力既人上

（係其他po推得好辛苦）

Q:而家戴gear唔驚俾狗圍？
A:狗隻問咪答佢 宣揚愛與和平同化武危害 （實際真係無擾民）得個19口罩/豬咀 真係咬唔入

遲左返工對經濟無威脅
呢樣已經唔岩
就我公司為例，之前大埔同事返唔到
港島同事無影響，日日恥笑大埔同事遲到同缺席
但今次港島同事日日都遲左返
但同事係唔會加班追返落後左既野
一間公司係咁，一萬間公司少左幾多個鐘生產力
咁顛倒是非既野點講得出口

你講嘅依三樣嘢其實只有分化撚，分化撚就會標籤其他嘅人做中計撚同失敗撚 如果你真係手足不如幫手諗下有冇其他抗爭手段係更加有效

理大入面手足留得入面愈耐我哋贏得愈靚喎

唯一失敗係塞得唔夠徹底
但以不受傷不被捕原則，先係最重要
我唔要日日贏
最緊要大家平安一齊打落去

轉型咁轉架咩？？

硬係覺得有人想邊緣化有行動力既抗然爭者。。

思想激進少少既真係諗多諗先做，我知你地有勇有謀

push

塞鐵=返工遲到=OT做野
癱鐵=返唔到=home office

我唔撚計返唔到 冇糧出果班
以上兩個情況 係人都知邊個令人接受

檢討反省唔等如指責，所有野要令大家知而家講出黎係大家當面討論去檢討去反省過失，但當中因為一D爭議而令大家指責會對運動於事無補，耐心D討論唔好下下屌黎屌去，好等氣氛河蟹D大家先易入耳。。。

事實上係要趕嘅話，大部分都係會用ot趕

應該點？求指教？

唔好放雜物堵路喇，好快比藍屍清。btw之前咪有人教diy膠喉+釘可以吉爆呔，千奇唔好放馬路，吉爆車呔就塞死嫁喇，尤其是巴士，，一定要巴士公司既拖車先拖得郁最緊要係無咁易比狗咬

睇你個垃圾標題已經知係失敗撚啦 拉

Poly單野之前係好成功

唔好咁盲目得唔得? 一日到黑就話人屌你地分化
用下對眼睇野 睇下D事實好冇啊
冇中大冇理大 冇可能將美國推得咁快立法
係McConnell自己講架
你班友柒完一獲又一獲 柒完又唔認衰 仲要反過黎叫人檢討反省
真係好心你地啦 自己IQ冇160 唔緊要架 冇人怪你架
但要承認架嘛 要睇新聞 要建基於事實架嘛係咪呀?
一日到黑用你個蠢腦去諗有冇效 咪玩啦唔該
仲叫人處理不割 不割不割不割 都話射核彈都唔割囉
識唔識中文啊

有學生手足俾人打俾狗咬 唔係要停呂 唔係轉型啊
係呼籲所有和理非、被罷工者 要主動一D救人
唔好好似紙板公仔咁鳩企係度
唔好本沒倒置得唔得?

因為工會未搞好

其實之前和你返工幾好，試下加埋快閃和你lunch，或者中午文宣30分鐘之類？

黎明行動你咁早起身，去貼文宣好過啦呢兩日

都唔識講野

每次失敗為下次成功鋪路
唔行動又點嘗失敗苦果

但一句失敗到仆街主觀到想令人排斥

雖然你好似講到好理性

但你標題一黎就結論話呢兩日好失敗已經知你9up

認同樓主所講呢兩日真係好失敗 係poly搞陣地已經係錯 搞到損失左好多手足之餘 仲打擊左手足士氣 呢幾日已經冇咩人想再出黎明行動我6點出 見到周圍都係狗 一個絲打又唔敢單獨行動 最後等到11點幾先見到有幾個同路人 但好多人都成功返曬工失敗咪認囉 咪改進 點解要自己呃自己 死撚話成功

港豬都升咗級，好多人五點幾已經起咗身六點已經喺市區， 有啲甚至乎喺公司瞓覺， 完全唔受黎明行動影響。

個人認為，影響係有，但唔多， 好多人繼續係冇主動罷工嘅心態，冇可能係嗰一小部分人成日走出嚟幫手被罷，慢慢就會越嚟越少人。

我點9up? 真係對政府政權一D威脅都無

唔使理佢，一早blocked

加油，我之前比野咬都無得行太前

我一早扑咗條友
大家慳返啖氣暖肚啦

主要唔想手足再自欺欺人，sor

收皮啦做多左喇 下次扮唔該扮好啲

同溫層

呢兩日既行動令我覺得標準工時係必須定立 同埋已經證實左唔難實行

好多民生意題係政府無能唔去馬

啲藍絲不停咁整停你地鐵

教禍畀你

理大中大事件係好彩令美國果法案加速通過，我信相你原本都冇諗到，而e兩日架行動係冇成效，理大事件仲令到好多前線比狗咬，當一件事達唔到原本架目標，檢討下反省下，令下次做得更好，有咩問題？

抗爭係長時間，唔需要因一日兩日行動去定義佢失唔失敗
兄弟爬山，各有各做（好耐無人講呢句）

事實就係事實
事實就係休息撚柒完一獲又一獲
事實就係當日一鍋蜂係度屌理工手足
而家你同我講「信相你原本都冇諗到」?
係啊 我冇諗到 因為我唔係孔明再世啊
但我堅持不割蓆啊嘛
咁咪所以再一次證明 勝利係企係堅持果一邊囉
但你班友 有冇開過POST道歉啊? 冇啊 一個都冇啊
仲係度講咩柒左 哇 屌啊 唔講事實唔講道理架喎你班人

轉型為先
攻心為上

大家諗計仔轉型

借位
今晚係721第四個月 點解熱門一個post都無

[行動post]勿忘721 元朗恐襲四個月

要強大文宣機器

二噁英咁好嘅文宣核彈你地又唔好好用

其實除左遲d返工係完全0影響
之前有手足講左換黎既係比人圍屌 失敗撚 散水撚 有班人真係痴撚線

80% passion /affections/emotions/ infatuation/
10% analysis - risk/benefit, cost/benefit, S.W.O.T, feasibility study, test drive, prototyping, geographical location, resources, alignment with big picture, timing, etc.........There are no THINK TANK or teams specializing and focusing on these analysis....
10% planning and preparation

Result : taking non-calculated risks, increased chance of failure. Lesson may be learned but at a very big cost!
______________________________

e.g. Poly located at the center and surrounded by roads are very clear and easy target for "engulfing" tactics ( refer to my other diagram or posts). Any savvy players on Go Chess or Chinese Chess will identify it easily. That is a very dangerous place to go and stay long. Passion is good, but sometimes not every choice is FEASIBLE.

依一位兄弟偏見好重，首先我都係堅持不割蓆，同埋我諗依一個post係想話現在架方法唔係好有效，所以不如轉型改善下咁，唔係休息，難道咁都係係唔堅持咩？
唔好成日都覺得d人想割蓆，想休息啦

手足只要BLOCK一類人，就可以光復連登

可唔可以轉返正能樣少少既標題

如果癱到東鐵吐露港 和你塞係好有用
上星期迫到林鄭不斷出黎9up
但而家人唔夠 無可能全封 咁樣只係擾民而低成效
政府而家都任由我地塞 因為知道我地唔夠人會比藍絲打
我諗我地朝早行動轉番去派傳單好啲
畢竟理大一戰我地元氣大傷 一定要變陣

Sor, 我係想將部分人從幻想抽返出黎

行動無問題 係唔夠人
次次得學生岀嚟搞
大人醒未？

poly一戰真係輸人輸士氣

唔可以急
真係要籌備下

所有戰線都要贏，包括建制戰線！！
因為對家都係呢種態度去打。

岩呀！

又散播失敗主義

與其將人被罷工，我會想令佢地自己想罷工多啲，我知好難